唔敢煩人

由細到大我喺人哋眼中都係一個好開朗活潑嘅人，唔介意畀人講下笑，我又會笑下人。有啲咩唔開心嘅事我都會自己用自己方法處理到，所以好少人見過我喊。

但最近呢排每日一瞓醒啲負面情緒就湧出嚟，我無辦法可以處理到。任何一件事都可以係原因，但任何一件事都唔係原因。淨係識得瘋狂喊，瘋狂沉淪喺負面嘅世界入面。

唔想見到屋企人，有陣明明夜晚無嘢做都扮約咗人落街。唔想見到朋友，怕佢哋會覺得我煩，唔敢畀佢哋知我情緒失控。

有嘗試過做啲「鍾意做嘅事」，但全部都搵唔返嗰種開心嘅感覺。好似得個空殼咁行屍走肉，久而久之連街都唔太想出（但要避屋企人都係要避嘅）。

有過來人話我知可以點做？我想搵返一個月前嘅自己

可以搵我傾計

多謝你

要從你負面情緒做出發點去解決問題既根本先喎

言下之意即係要解決咗啲負面情緒先？

係呀
介唔介意講出黎

其實要好準確講一個原因我都唔知

嘗試唔好將啲事睇得咁重
逐樣去解決 媽咪方面控制唔到
朋友身體好嚴重？ 有冇小小好轉？
揾份新工返下 或者去做下運動都幾好
男朋友方面 體諒下對方 返工都攰 比啲信心
朋友方面 可能只係你單方面咁諗呢
有冇試過揾先？ 其實每樣野本身好簡單
可能只係你心情唔好 將所有野睇得太複雜

朋友係最近可能復發
新工想七月先搵，原本想畀自己放一個月假嘅。但放假嘅呢段其間好似做咩都無動力咁，搵唔返以前想做嘅心情

朋友嗰啲我唔太敢畀佢哋知我失控，怕佢哋擔心，同埋下晝時間佢哋要返工，夜晚佢哋得少少自己時間又唔想霸埋咁
其實你講得啱，所有嘢都好小事，我甚至為咗倒咗個喺鹿兒島帶返嚟嘅杯麵啲湯都好唔開心，覺得自己一手倒走咗喺鹿兒島帶返嚟嘅快樂 但我控制唔到自己

有冇諗過去睇下醫生？
你冇其他野做去分散下注意力既
你自己會好辛苦
比空間大家係需要既 唔好隔太耐見囉
佢知唔知你咁大壓力？

情況應該未差到要睇醫生嘅，至少我識搵人求救
做好多嘢都可以分散下，但啲情緒一出嚟就出嚟，無論我做𡁵咩都停唔到

收收埋埋只會辛苦自己啊
你怕會煩到佢 但我怕如果到到你真係再忍唔到既時候先同佢講 (呢日始終會到)
到時佢可能會更加大壓力

I know that feel 焦慮症咁

應該唔似焦慮症，朋友有過，焦慮症似係咩都會擔心一餐，可能擔心出街掂到啲門柄會諗上一手有無aids 之類

同我一樣 最後男朋友頂我唔順就走左了

呢一兩日有啲反反覆覆，有12個鐘係變返正常，但都有12個鐘係跌返落去 你最後係點處理㗎？

分手囉可以點處理 夠鐘死心了當你沉默得高調

以前我都負能量自己吞算
但近排太受刺激 啲情緒出晒嚟，人人都厭我煩
一靜落嚟就唔開心，唔識開心返
好想發泄控制唔到

我都你一樣，對住人好開心，得自己一個就充滿負能量，成日喊，成日覺得人地欠左我，甚至 我有一日都好想自殺。後來，我意識到自己咁樣唔係好點，我同好多人傾，其實佢地最多都係關心下你。解決既方法要解開你煩惱緊D咩，同埋俾正能量自己，我每星期定立一個小目標俾自己，從而令自己有返D動力過生活。記住呀絲打，你同咩人傾都無用，最緊要你要有幫自己既決心。加油！

喂I’m here 乜都可以同我講
我唔mean架其實

我都係

煩9 ME is ok， 最鍾意幫人solve problem